[ViuTV] 有無人有睇果套男人講野?

個啊檸真係好柒廢 睇左兩集 佢講既野比到人一聽就覺得係吹水老作既感覺 擺撚到明係昆鳩觀眾加埋佢啲濕鳩表情 完全係一個垃圾 強烈建議viutv換撚左佢 聽個垃圾作故仔 我不如聽閪吱美食家

有睇美食家
但唔同台

認同
條友語氣仲要好撚串

明歞昆柒人既野仲要扮認真

除左阿檸唔知做乜尻之外
其他都幾ok

艾加 雖則佢咬字清晰但內容真係好鳩垃圾

睇多幾集真係好撚作狀

根本垃圾 搵我仲好啦

冇錯 阿檸真係好廢 睇住另外兩個CARRY佢真係好辛苦 九十後大把人揀啦

雖則佢咬字真係正既但內容太假 有無viutv hr係到啊